(突發) 新加坡商場 好多人無戴「口罩」

有 67 宗確診, 都係咁

相信政府
唔怕！

NHS都話帶嚟無撚用

爽比個機會台灣再發大

年年有今日

垃圾坡仔抵撚死

冇事，唔驚

係香港中過招先反應大咋要中既戴左口罩都照中 唔戴亦都未必中硬

03-19 年, 星架圾輸入既中國人 (永居+入籍), 唔少得過香港
而且佢人口基數本身較低, 再加上其他種族都唔係好注重衛生 + 公共衛生
一味靠政府罰係唔夠...

30度點帶口罩？？

講真係要受過教訓先會醒
香港人唔係03 會開始知中共仆街?
日本人同新加坡人今次之後就知中共咩料

去過GEYLANG都知SG唔係真係咁乾淨

佢得班華人比較叻
但又相信政府
其他種族既人同馬拉狗一樣咁垃圾

Clementi?

相信黨

相信新加坡政府 唔戴口罩

你唔好話阿
屯門醫院個單放支那肺炎病人係正壓病房
護士病人冇事可能係因為戴咗口罩
好多單近距離接觸支那肺炎嘅護士、醫生可能都係因為戴咗口罩

有fd住果邊，話返工啲人問返你做咩要戴口罩，仔女返學老師話唔使戴口罩

日本就不嬲多人戴口罩
其他國家就

相信政府 無事

人總要仆過街先知痛

新加坡03年一樣係中招頭幾多既國家,當然香港特別嚴重 但佢地都唔輸蝕
只可以講句佢地就係信政府信權威既文化 同諗法你係改變唔到,由9佢地啦

國家/地區 確診 死亡 病死率（%）
全球 8,096 774 9.56
中國大陸 中國大陸 5,327 349 6.6
香港 1,755 299 17.0
臺灣 臺灣 346 73 21.1
加拿大 251 43 17.1
新加坡 238 33 13.9

香港少個對手？

星加坡居民對冇人戴口罩有以下回應：

新加坡政府仲早過攬炒之母叫人無必要唔準戴口罩

佢哋今日+9
其中6單係教會聚會奶野

英文屌打香港

CDC + WHO 都叫人唔戴真係無得講...
但佢地果種人口密度, 唔戴咪即係自殺...

賤種坡狗=支那人

新加坡手足快D買返十盒八盒口罩先

佢哋係話病先有需要戴，每戶唔理你幾多人都係派4個

香港而家係自己一個喺私家車入面戴

自己一個喺公園，20米範圍冇人都戴。

問題如果隻武漢肺炎病毒濃密到成街都係，我都好肯定外科口罩戴左都冇用。

冇事既得幾十人驚乜春姐

李顯龍話唔洗帶 相信政府

新加坡仲難買口罩過香港

一個人戴緊係冇用

全民戴就ok 啦

依家香港感冒都少咗

03年未死過人嘛

坡仔有冇經歷過sars？

係， 冬季流感提早左完

咩歪理黎 六合彩一係中一係唔中呀？

之前有位清post過咁就死得啦

btw口罩，酒精消毒都係冇哂

懶得除姐

想同中國鬥快滅國？

坡豬ma
都圈養慣了 點識自保

（口罩都唔戴啦？）

係咪一有人行近你20米範圍之內
你就即刻會戴?

香港人口咁密
冇可能全日20米內冇人
早一兩個鐘戴有咩問題?

btw戴口罩會大幅減低你隻手摸完病毒
之後帶返落口 鼻 眼黏膜嘅機會

咁先好

靜靜地...

呢半年我日日戴
未病過

戴口罩係防止中左嘅人傳染比人

可能係因為太遲開始搶貨，唔夠貨

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

等睇爆發

屌，香港輸撚硬

不愧為昔日四小龍之首

坡狗

老實講, 人地衛生意識好好多
政府 + 醫院冇香港咁亂黎

由9坡狗啦，最好一個比一個小

有傳染病 五十度你都要戴

好似香港2013 沙士咁死番 300 人就會知醒

上次佢地死得 3x 人 , 完全唔識驚

講經咩 你知唔知d病毒細到可以直接穿過普通口罩 其實戴左只係心安理得

等死

廢話

戴
其實係為左中招果個載

新加坡商場無冷氣 ?

台灣又少咗個對手
中華民國可以發大財啦

唔怪得新加坡spread得禁快

坡豬衰過香港人，連基本求生本能都無，只係識聽(人民行動)黨既話
好大機會有社區爆發

講到似層層咁 戇撚鳩

3成華人大陸出世
咪撚講笑
獨立咗50年+都咁

事實係新加坡比香港大獲

隱性carrier點計先

Youtube d 坡仔留言 仲好撚威 笑9台灣人同香港人帶口罩

ASTM VFE ...... .
以禁講 晨早全部醫生奶晒

（中央社記者黃自強新加坡31日專電）新加坡總理李顯龍今天指出，武漢肺炎疫情未發生社區傳播現象，新加坡目前有足夠的口罩存貨，沒有缺貨，他呼籲新加坡人不要沒有生病也戴口罩。

雖然本地人意識真係唔高,但係就算高都無用
根本由年三十開始成個新加坡想搵1片口罩買都搵唔到
想搵間藥房食炒價貨都無

台灣愈做愈好

已經發生左

問題係病毒要依附水珠傳播（飛沫傳播）
口罩唔係防病毒 係防有病毒嘅飛沫

新加坡政府話自己養識字豬民手法世界第二的話，共產黨都唔敢話自己第一。

印度 印尼全東南亞幾億人都唔戴口罩嫁啦 咪又係得幾件中
全中國都戴口罩咪又係一日多幾k確診

新加坡人唔需要帶口罩 亦唔會搶野買

你羸晒啦

由得佢地啦

你確定支那尤其是湖北人真係都有戴？

唔知講依兩句 個班支那仲係唔係到

垃圾星馬

有政府唔驚

佢都無辦法, 當地華人打死唔肯生, 唔引入外地中國人, 佢華人種族就好快會被馬孟印邊緣化
不過引入完既中國人, 好多都只當星架坡係踏腳石, 其實最終目的地係美 > 澳 > 英, 最終得益既始終唔係星架坡

所以咪有67宗確診囉。

想睇星加坡仆街

唔戴

口罩都唔駛戴？

唔戴！

有政府

CLS 新加坡地鐵得幾個戴口罩

唔怕死

Make Taiwan great again

唔怪得爆得咁勁
原來口罩都唔用

棄權四小龍

支那仙渣波市共享做支那人嘅榮耀，唔好阻佢地發達

新加坡質素=1.5支那質素

唔戴罩都算
似唔停課

病少左
上年呢個時間keep住病

新加玻9成5都係藍

小弟宜家係新加坡 可以話俾大家知 哩度係條街 10個人都未必有1個帶口罩 但係啲口罩都係俾人搶撚晒 我日日都覺得自己係異類

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

真係抵你死

去新加坡買口罩先

為咗贏香港 可以去到幾盡

以前搭巴士一瞓著咗，附近又有仆街咳就好易病

以前轉錢去新加坡班富豪點算

呢個邊止死300 你管得唔好滅國都似

條友十足D廢佬識少少扮代表
到今時今日仲堅持自己果套 戴口罩冇用

是....

其實都岩 最緊要係相信政府
年年有今日

當年佢邊係，係香港而且高班過其他三個好撚多

老師話唔使戴罩呢個真11

相反馬來西亞 好多都帶口罩

你30度又著衫？

678月香港抗爭緊嗰陣唔熱？

好癲

同武漢咁似
又係話唔使戴口罩，然後⋯⋯

新加坡搏盡無悔 誓要超越香港

包括確疹人數？

香港藍絲有9成都係初中或以下程度

佢地大獲了

神之考驗

6789 月你一定無出過黎

中國死亡率細人地3倍
醫療世界第一

信政府唔戴

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

加油新加坡
係時候滅國

香港除左廢老
差唔多都係口罩
幾歲都會有兒童口罩

溫馨提示你，印度印尼之所以少cases，因為佢地冇咁多錢買咁多試劑，同時佢地覺得冇呢個必要去大規模檢驗

D坡仔留言 仲係好自豪 好信政府 唔撚帶

留名睇坡佬死

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

政府講明有病先帶
佢哋死緊

on 9

咪教精玻仔
人地特別行政區嘅就由得佢

rap乜撚

人地要死你唔比佢去死咩

唔係100%防到就等於冇用？
就算PAPR都唔係100%架喎

支那的味道

信政府
聽含柒

當全部人都戴嘅時候
中咗個啲減低機會傳比人
無中個啲又減低機會比人傳到
本身全部都唔戴可能會1傳5 5傳25
全部戴變咗1傳2 2傳4
所以唔好睇少戴口罩嘅功用 好大機會減慢社區爆發

咪Lon9啦！戴口罩除左保護自己，重可以保護其他人。萬一你中左招，戴左口罩就唔會傳染其他人。所以自動自覺嘅人，有感冒都會自己戴口罩!

爆發嘅味道

心諗：驚閪咩

病毒怕熱邊似香港人東亞病夫

咁係因為冬季都提早咗完姐

source？

坡仔時晨到，係時侯吸取下教訓

除咗口罩，班黑警無差別放TG都係一個成因嚟

抵撚死啦，同中共陪葬

香港出到街真係100%口罩咁滯
so far d 個案都係比親友傳染到 算係咁

香港人自救

沙士係2003

WFC, 咪由佢地送死囉

一個唔戴，兩個唔戴，最後個個都唔戴因爲個個都覺得自己冇事

上網打BBC mask都有啦
鍾意你可以查埋CDC，advice一鳩樣

你去過新加坡未？
勁多外勞同南亞，衛生條鐵，係罰則高香港十倍，所以先冇人周圍掉垃圾

唔L好理佢on9啦！

始終系 華人（小農）DNA

相信政府！ 身體健康！ 年年有今日！

咁熱
唔怕

早兩個月去過新加坡，啲人成日都cam cam聲都唔帶口罩

華人劣根性

屌!咁中國14億人口，得嗰6萬幾個中招，驚閪咩！

呢個就係無經歷過sars 嘅分別

因為支那冇水俾佢奶，所以走下坡

都冇口罩賣點帶

引入我
有大屋住

其實都係67人啫

東南亞支那
無言論自由既垃圾國家

最好全世界跟曬NHS,CDC,WHO
我哋唔駛再食炒價口罩

嘥晒啲坡菜，好多都好fit
.....RAP

正 坡子終於有野追上香港
奶共

可能自己本身都係帶菌者 索性唔帶

最好快D取代香港 等冇咁多人黎
可以住得鬆動D

之前唔明點解封咗關確診人數都升得咁快，而家知

社區爆發 ready 未

港豬發現

十二碼有两個可能

natural selection

唔係台灣咩

係香港人自己廢ja ma, 幾十單就驚到乜咁, 搞到而家唔戴會俾人屌

身子會唔會差啲
一兩個月感冒一次

你都無戴口罩?

其實有病先叫人帶唔係好work
即係要label 自己有病，到有病時未必會帶
因為就算你知自己有可能染到武漢肺炎
好多時第一個反應係denial
呃自己冇事，唔會帶罩

坡狗一向相信黨嘛

永世都要推呢張圖

戴口罩仲點樣領先香港

呢個商場以前exchange成日去

賣光

題外話 Pitta口罩 其實擋路擋到平時廢老傷風感冒咳

兩星期前，無人戴。一星期前，地鐵10%人戴。今個星期都係差不多，local唔撚怕。

其實就算周圍冇人冇飛沫，如果隻手掂到有病毒的物件（欄杆或扶手電梯等）都會中招，戴口罩某程度可以防止摔鼻或掂個嘴唇，係有需要。

台灣人串緊奶坡人既藍蛆潛晒水

香港03沙士都有版佢睇
啲人都咁勇唔戴口罩

香港d支那人又老又窮
不過新加坡d支那人成日中共上身

35 like 嘅人過咗IQ 測試味？
係匡智返訓練就唔好用手機啦

阿傑（我）：
雖然我完全唔識新加坡，但都希望新加坡人早日康復

台灣、香港、澳門、大陸、南韓、日本同泰國都可以平安冇事

=

→ nightwing:
新加坡 : 香港 = 50 : 50
02/13 01:12

推 EggAcme:
新加坡有多少間負壓病房阿 感覺不太妙 02/13 01:17

推 win8719:
話說假新加坡人好久沒出現了~他還健康嗎
新加坡對這個是得了肺炎老幼才送醫院~剩下的都先家裡隔離當感冒治
02/13 01:29

→ dudee:
8/50=16% 重症率算高吧？
02/13 02:54

→ ToTo0306:
新加坡重症跟治癒都頗多，好極端哦
02/13 03:25

作者nightwing (內觀自心)
標題[新聞] 新加坡新增3起武漢肺炎確診病例 8人在加
時間Thu Feb 13 01:09:52 2020

兩日前

微博有狗頭即係講緊反話呀

係香港先咁大反應
沙士太勁
當然都係好事

新加坡政府仲要冇ban埋新加坡籍既支蟈人既萬人宴活動同耶撚聚會

新加坡未奶過好似03年SARS咁大鑊嘢自然唔識驚

留名睇一發不可收拾

唔驚✌🏻

唔怕

唔知呢兩隻嘢而家中咗招未？定已經戴咗口罩

唔戴!

台灣真係有運行啦 !

亞洲四小龍
美國化果兩個（台灣丶韓國）
高質過英國化果兩個（新加坡丶香港）幾撚多

有一個打個乞嗤就全部仆晒街

英國自己都日落

應該係 RIP 呀嘛？

香港係全世界最怕死民族
仲出晒名係裝備撚, 即係去旅行滑雪, 從未滑過雪, 但先去買FULL GEAR 名牌裝先

有戴
但真正本地坡仔 同有D印度人
真係唔戴
係買左都唔戴

一手，依邊概得兩成人戴
不過大商場門口有體温機
自己lazada 訂到一百個用住先

張圖 PLQ mall黎

No guts, no vision, no glory. Only the Sunset

記憶中好小事，因為天氣熱 SARS 病毒難感染

sg d人睇醫生都無一個會戴口罩

我們萬眾一心。。。。

奶共

老老實實香港人既防疫意識都算好高下,唔知係咪因為經歷過沙士定知道支那係冚家剷黎唔信得過
其他國家D人仲覺得無乜野咁

玻狗信政府

佢地政府話病先要戴

是但啦, 佢地成日覺得自己高人一等, 身體都應該好過人

相信政府 唔帶❗

何止唔帶口罩，坡仔仲好中意疴屎唔沖厠，想唔大爆都幾難

千祈唔好戴

冇強制戴

大驚小怪杞人憂天, 應該唔會有事

不嬲都唔興口罩

記住相信政府

李顯龍拍片都話唔一定要戴口罩，未必好事

佢當流感處理

如果係LKY我估一早封左關
LHL

病咗先帶

嘩，武漢翻版

我都唔明點解會無曬...

係咪熱得滯d人唔帶

因為咁多年黎都冇人用
到一月政府都唔叫人用
二月知死啦，但已經全世界冇貨
結果政府因為冇貨繼續叫人唔用
真係 goodest logic

建議坡狗死撚哂佢 恭喜

咁你去隔離營同啲病君打咖輪啦戇鳩

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

坡佬話流感啫使撚驚咩，啲報紙繼續維穩減低恐懼

唔撚戴罩咁政府派黎做乜春
抵撚死

嚴重支化真係好恐怖
移入嚟通常帶埋仔女嚟
年輕人大陸嚟比例唔低

星港兩地共同問題

真
雞同蛋嘅問題

聽睇出條囡就住就住驚講錯野
冇言論自由既國家真係好恐怖

可唔可以咁睇 冇人戴都先係得67宗 都係多香港少少 但係香港個個戴

🐷奶仆咗两千年都未知痛

香港同大陸相連

新加坡隔幾千公里

照你咁講 扑野都唔洗戴套下下內射啦
因為「要中既戴左口罩都照中 唔戴亦都未必中硬」

新加坡一早封關
香港咁撚柒多大陸人

RIP

人地係建議唔使戴
坡佬執行就變成唔准人戴
這就是家長式管治

咁坡仔幾時都要認第一嘛

得5.7m...你四捨五入都有千萬 ge

你最尾嗰句有保留，
到今日應該都未醒。

咪比佢教訓佢地囉
成日奶支想取代香港丫拿
同日本豬同一命運啦

話你on9怕你嬲，你個on9

繼續係機場做show

想問下嚟緊三月頭會去星加坡考試 但係依家唔知搭邊間航空好. sq 好多早班機已經取消晒

新加坡人=支那人，人民對極權嘅支持，北韓認第一，支那認第二，除咗新加坡，冇人敢認第三

點解新加坡都係殘字？

新馬不嬲都係殘體

極權政府

好似係政府叫人無病唔洗戴

有乜嘢試要去新加坡考?

之前有大陸人屯晒啲貨拎去炒賣
新加坡應該係唔夠貨

海綿料你話呢

聽完同一個感覺
事實上的自己係度住都有講嘢就住就住嘅感覺

香港人喺新加坡傾閒計
新加坡人聽到內容都走開怕俾人拉

我地自由思想對於籠中鳥真係太前衛

政府叫食屎唔通真係去咩
根本坡豬就無思維，又極權統治
好易爆獲

真係弱智

有肺炎都係屋企抖下就得
佢d屋企人多得佢唔少

平心而論，香港同新加坡03年都奶過野
就咁用香港奶過野黎話所以香港人咁小心係唔100%岩
你問下班藍屍狗，政府叫佢地唔好戴口罩，佢地有無戴
咪一樣怕支那人hi到佢，照戴

慘過23條
都唔俾屌佢有鑊
同支那一樣
「沒事兒! 沒事兒!」

幾好

佢依家俾人個感覺係武漢一月頭，爆緊但仲「沒事兒」
香港就係12月尾，係準備爆大獲

阿奴把聲

淨係睇張相仲以為中國某一個區仔既商場

睇下沙士疫情資料

李家真係視人命如草芥
SARS對新加坡影響其實都好大

呢個係順民嘅反應
新加坡爆再大獲應該李顯龍派糖就拆得掂
坡狗唔係無反抗嘅心，只係打壓得太犀利
仲諗住係反送中運動拎著數，李顯龍竟然奶共企錯邊，呢個二世祖真係連佢老豆一半都無

爆發了

係呀係呀
生死由天 行出街唔好彩行人路都會比撞啦
紅燈有車咪照過囉 要撞你點都會撞

行路都有機會比高空擲物掉中

要缺氧死點都會死 潛水用乜鳩氧氣筒呀 哂鳩氣

咩係rap

岩岩新加坡返黎
真係好神奇
機場職員 入境 地勤 全部都唔帶
條街冇人帶

RAP

信政府

法文

好彩香港人經過沙士防疫意識好
用血換黎嘅教訓

香港唔係中過sars，
一定同新加坡一樣

期待今晚玻玻派彩

上帝的試煉

早幾日去完目測戴口罩5%都無，不過周街酒精搓手供應

有冇發覺佢出院人數好怪
有個四日出左院
你懂的
開 CNA 同 strait times 兩份野都唔太重點講，咁我已經知咩事了
沒事兒沒事兒

我每一個鐘都 check 呢場波好緊湊

鬥完經濟鬥確診
亞洲四小龍

相信政府

朋友係新加坡做野，佢話全條街得1-2成人戴罩，佢地完全係相信政府唔怕d friend，佢戴口罩人地覺得佢有問題係咁望住佢

收皮啦
當年沙士新加坡都幾百人中咗

典型支那思維 所以支那先攪到今時今日咁

邊個website有得check
開心share

呢個世界行得比人快，好易成為異類，響香港仲未搶口罩個時，我用公司錢買左一批口罩比同事用，我老闆都覺得我浪費晒錢，反觀宜家日日數住d口罩

恐慌性咁戴好過大安旨意唔戴啦

只有1個問題，點解香港全民戴罩，新加坡咁少人戴，但確診率差不多?

班友都on9
明明祖先係潮汕福建廣東人
佢地祖先都唔係講普通話 姐係所謂華語
但就當因為華人身份
當普通話殘體字係華人母語
根本係認賊作父
明明自己真正母語比普通話打壓 消滅緊

又要LOOP 番08年高登

日本仔因為花粉症本身都會勤力戴

有好多人係比藥房啲假日文口罩陰到，搞到遲咗出手

唔怕！

印尼早幾日講撚咗喇
話自己冇錢買testing kit
所以先零確診

叻操是叻唇

有巴打快過strait times

佢哋要死，唔通去阻佢呀？咪能戴囉，中招咪能柒鬼叫呀！

上個禮拜

今日冇數

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

仲未派彩？頸都長

派彩
＋5
72
領先香港十幾球

細細隻字怕你睇到

奶共奶共奶共

高死亡率睇嚟跟衛生問題有關
應該同衛生假說概念有關
可能體質係衛生情況較差嘅地方 佢哋死亡率冇咁高 而香港同加拿大呢啲本身衛生較好嘅環境下人染病死亡率較高

日本境內都應該就快多過香港

睇strait times啲留言仲好笑，叫人相信政府大家做好自己本分就冇事

病毒識自動導航

呢個裝左火箭井噴咁

佢地好撚有正能量...繼續大家得把口，希望virus可以contain...但又咩都唔做...

我睇下佢地點樣唔會變成列島感染

唔驚

唔怪得有人話新加坡只係小型支共

賣野俾狗

咁樣講
睇你用乜口罩同帶成點